## commande 
npm i
npm start

## Problèmes rencontrer
De maniere generale nous n'avons pas eu de problème.  Les seuls petit problème nous n'avons pas bien penser l api donc nous avons du refaire quelques changements pour retourner les bonnes chose.
